Чтобы запустить решение достаточно запустить
```
docker-compose up
```
Работает по адресу http://koegit1.fvds.ru:8003/

тестовый аккаунт `test / test`

## Задание 

Разработка ведётся на базе фреймворка https://github.com/do-/dia.js/wiki, используя вышеперечисленое ПО. Для разработки UI используется собственный документированный набор UI компонент (в тестовом задании не применяется).

Задание:
1. Развернуть приложение, используя шаблон для разработки на базе Dia.js и UI библиотеки w2ui https://github.com/do-/elu_dia_w2ui_template. Документация по развёртыванию шаблона приложений доступна по адресу https://github.com/do-/elu_dia_w2ui_template/wiki. Документация по разработке бэкенда https://github.com/do-/dia.js/wiki, фронта - https://github.com/do-/elu_w2ui/wiki, http://w2ui.com/web/docs/1.5/. Шаблон содержит примеры кода для нижеследующих пунктов задания.
2. Добавить в БД модель договора, содержащий колонки Идентификатор (UUID, PK), Признак удаления (Целое число, по умолчанию 0), Номер (Строка), Дата начала действия (Дата) и Дата окончания действия (Дата);
3. Добавить в меню пункт "Договоры";
4. Добавить страницу "Реестр договоров", в который выводить таблицу со списоком договоров с колонками Номер, Дата начала действия, Дата окончания действия;
4. В верхнем тулбаре таблицы добавить кнопку "Добавить", при нажатии на которую открывается всплывающее окно (popup) для добавления договоров в систему;
5. Реализовать всплывающее окно для добавления договоров с полями ввода "Номер", "Дата начала действия", "Дата окончания действия". А так же кнопкой "Cохранить". При нажатии на эту кнопку создается новая запись договора;
6. При двойном нажатии на строку в списке договоров должно открываться то же самое всплывающее окно, что и при добавлении договора, но с полями, заполненными данными из выбранной строки.
	При нажатии на кнопку "Сохранить" происходит обновление данных в открытой записи договора;
7. Добавить кнопку "Удалить" во всплывающее окно. При нажатии на нее происходит "мягкое" удаление записи из БД. Удаленые записи в списке договоров не должны отображаться.